#陳庭欣 孫慧雪 游蕙禎 黃翠如 趙慧珊 岑麗香 18-19 LIHKG港女神冠聯23輪區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

黃智雯 : 劉穎鏇
孫慧雪 : 朱晨麗
趙慧珊@SG : 莊錠欣
黃心穎 : 陳庭欣
黃翠如 : 岑麗香
袁澧林 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 陳煒
林泳淘 : 彭慧中
李施嬅 : 湯怡

冠聯第二十二輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第23輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-2-16 12:30am-10:30pm

(8)黃智雯vs劉穎鏇(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-16 12:32am-10:32pm

(6)孫慧雪vs朱晨麗(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-16 12:34am-10:34pm

(13)趙慧珊@SGvs莊錠欣(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-16 12:36am-10:36pm

(18)黃心穎vs陳庭欣(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-16 12:38am-10:38pm

(17)黃翠如vs岑麗香(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-16 12:40am-10:40pm

(11)袁澧林vs陳嘉寶(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-16 12:42am-10:42pm

(12)游蕙禎vs陳煒(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-16 12:44am-10:44pm

(3)林泳淘vs彭慧中(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-16 12:46am-10:46pm

(15)李施嬅vs湯怡(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

早晨

今晚甲乙延至一點開賽

黃智雯 : 劉穎鏇 22(+2)-112= 24-112
孫慧雪 : 朱晨麗
趙慧珊@SG : 莊錠欣
黃心穎 : 陳庭欣
黃翠如 : 岑麗香
袁澧林 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 陳煒
林泳淘 : 彭慧中
李施嬅 : 湯怡

黃智雯 : 劉穎鏇 22(+2)-112= 24-112
孫慧雪 : 朱晨麗 61(+4)-73= 65-73
趙慧珊@SG : 莊錠欣
黃心穎 : 陳庭欣
黃翠如 : 岑麗香
袁澧林 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 陳煒
林泳淘 : 彭慧中
李施嬅 : 湯怡

黃智雯 : 劉穎鏇 22(+2)-112= 24-112
孫慧雪 : 朱晨麗 61(+4)-73= 65-73
趙慧珊@SG : 莊錠欣 45(+3)-68= 48-68
黃心穎 : 陳庭欣
黃翠如 : 岑麗香
袁澧林 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 陳煒
林泳淘 : 彭慧中
李施嬅 : 湯怡

黃智雯 : 劉穎鏇 22(+2)-112= 24-112
孫慧雪 : 朱晨麗 61(+4)-73= 65-73
趙慧珊@SG : 莊錠欣 45(+3)-68= 48-68
黃心穎 : 陳庭欣 21(+2)-99= 23-99
黃翠如 : 岑麗香
袁澧林 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 陳煒
林泳淘 : 彭慧中
李施嬅 : 湯怡

黃智雯 : 劉穎鏇 22(+2)-112= 24-112
孫慧雪 : 朱晨麗 61(+4)-73= 65-73
趙慧珊@SG : 莊錠欣 45(+3)-68= 48-68
黃心穎 : 陳庭欣 21(+2)-99= 23-99
黃翠如 : 岑麗香 19(+1)-107= 20-107
袁澧林 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 陳煒
林泳淘 : 彭慧中
李施嬅 : 湯怡

黃智雯 : 劉穎鏇 22(+2)-112= 24-112
孫慧雪 : 朱晨麗 61(+4)-73= 65-73
趙慧珊@SG : 莊錠欣 45(+3)-68= 48-68
黃心穎 : 陳庭欣 21(+2)-99= 23-99
黃翠如 : 岑麗香 19(+1)-107= 20-107
袁澧林 : 陳嘉寶 76(+5)-44= 81-44
游蕙禎 : 陳煒
林泳淘 : 彭慧中
李施嬅 : 湯怡

黃智雯 : 劉穎鏇 22(+2)-112= 24-112
孫慧雪 : 朱晨麗 61(+4)-73= 65-73
趙慧珊@SG : 莊錠欣 45(+3)-68= 48-68
黃心穎 : 陳庭欣 21(+2)-99= 23-99
黃翠如 : 岑麗香 19(+1)-107= 20-107
袁澧林 : 陳嘉寶 76(+5)-44= 81-44
游蕙禎 : 陳煒 64(+4)-66= 68-66
林泳淘 : 彭慧中
李施嬅 : 湯怡

黃智雯 : 劉穎鏇 22(+2)-112= 24-112
孫慧雪 : 朱晨麗 61(+4)-73= 65-73
趙慧珊@SG : 莊錠欣 45(+3)-68= 48-68
黃心穎 : 陳庭欣 21(+2)-99= 23-99
黃翠如 : 岑麗香 19(+1)-107= 20-107
袁澧林 : 陳嘉寶 76(+5)-44= 81-44
游蕙禎 : 陳煒 64(+4)-66= 68-66
林泳淘 : 彭慧中 86(+6)-37= 92-37
李施嬅 : 湯怡